他日國旗法實施後，唱文革時代國歌會唔會被拉？

文革時代
起來！忠於毛主席的紅衛兵，
把我們的血肉，築成中國的反修長城！

華國峰時代
前進，各民族英雄的人民！
偉大的共產黨，領導我們繼續長征！

其實大家平日都好應該唱呢兩個版本啦